華納起訴白宮 指控Trump競選廣告未經授權使用Hans Zimmer 蝙蝠俠配樂

華納將起訴白宮，狀告美國總統特朗普在他的競選視頻中使用《夜神起義》的音樂涉嫌侵權。華納確認將提告，並發布聲明：“在競選視頻中使用華納兄弟的音樂是未經授權的，我們致力通過正當法律渠道將其移除。”特朗普已把該視頻發布推特，華納的訴狀中，將要求他把該視頻從推特賬號刪除。視頻中使用了漢斯·季默的《Why Do We Fall?》，並且使用了電影的標題字體。

DC又贏

DC小氣到

好撚正
He's the hero Gotham deserves, but not the one it needs right now.

粵劇Trump

白撚痴
條片又唔係佢official整
只係係twitter retweet左都告得入?

Hans Zimmer 配樂咁垃圾都好用

WB 同連登 DC fans 一樣, 到死一刻都只能提住 TDK

用avengers主題曲好過啦

侵侵買唔起華納

marvel d 配樂 wfc